是日晚餐 大鳩樂

今晚又要返學?’

想嘔

吉吉

弘b

食屎啦 又大家樂

果到得2間食

我係唔你老母

乖喇，做哂功課未？

啲芝士咁多一定好正

樓主撈精食？

做曬

多？

撈學生妹

食少d喇